返工著羽絨

10月頭已經跌到得22-23度
琴晚拎返哂d長袖衫褲同羽絨
有型有款冇夏季咁單調
今日返工著

我比同事笑左成年